做得摩蠍撚真係有苦自己知

摩蠍既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開
摩蠍好少情緒失控，都好少有人可以令摩蠍情緒失控，如果有就代表佢好重要

獅子既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開
獅子好少情緒失控，都好少有人可以令摩蠍情緒失控，如果有就代表佢好重要

處女既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開
處女好少情緒失控，都好少有人可以令處女情緒失控，如果有就代表佢好重要

人馬既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開
人馬好少情緒失控，都好少有人可以令人馬情緒失控，如果有就代表佢好重要

因為摩羯好少同人去講自己心入面既事
有苦真係得自己知

星座狗返高登啦 低智商生物

垃圾星座撚

我鍾意摩羯座男

星座撚真係痴鳩線
我身邊最熟個兩個摩蠍座都係感性失控撚黎

個term
笑到仆街

依家唔止你自己知啦
我地都知

好撚中喎樓豬
係咪個個摩羯都係咁
打個比如 前排我女朋友同我講分手
我真係喊都冇喊過 一滴眼淚都冇
佢喺到猛屌我 冇流過一滴淚
我反而好理性喺到分析 冇野值得我喊

星座撚有咩就賴哂落個星座到

Fuxk you 咩
唔好咁lun迷信

摩蠍座係就係理性但唔識控制情緒喎
有咩就爆唔識忍

中撚到仆街!